我覺得我地陷入緊死局

利申發緊夢夢到

唔係想打擊士氣
政府家陣放軟態度係想等你地衝，或者請三毛係衝個派放火，之後再企係道德高地話佢地都放軟左你再衝就係暴徒
但係你和平政府就唔撚理你只係出封書，話唔好意思真係太多示威者，sorry定先，但無應承到其他野
同埋個個星期遊行如果每次人數一少就有位比佢入，仲會一直消散民意
除左係咁換美金send長輩圖話緩唔係撤咁仲有咩做法？
加上上次不合作運動係地鐵個part可以見到一方面好支持示威者，一方面又好反對，支持個d覺得遲返工無咩所謂，唔支持係因為要打卡返工或者係返part time個d市民
我只係諗到佔港交所同機場，但係一佔我諗上面出定解放軍都似，想問大家發夢個陣點做好

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

唔想陷入死局就要有更多說服！

你收兵我又收兵就最好，適時就再出返黎

不過仲有班人好堅持佔據…

順勢而行, 唔好諗住一次可以打倒共產黨
而家你地係要散水, 唔係瀨死唔走就係做大事
做大事要知進退OK?

有200萬因爲有烈士 大家情緒激動
唔會再多架啦